環球時報:美若通過香港法案將遭全面報復

環球時報:美若通過香港法案將遭全面報復

放大圖片
《環球時報》發表社評，點名批評亂港分子黃之鋒、周永康日前投書《紐約時報》，促請美國國會通過《香港人權及民主法》，是主動賣身美國主子，把香港稱作是對抗中國的前線。社評指黃之鋒之流年紀輕輕，屬於漢奸系列的新生代。

社評指，《香港人權與民主法案》是惡意干涉中國內政的霸權法案，一旦通過並實施，中美關係將會受到新的衝擊。而通過現行的《美國—香港政策法》等，美國給予香港在經貿、金融等方面的優惠待遇決不是什麼恩賜。它固然有利於香港和內地的發展，但同樣也有利於美國，並符合多方利益。

一旦美國取消香港的上述待遇，香港和內地的發展也許會受相關的技術性影響，但包括香港特區在內的中國有能力做出任何應變。中國的命運不會掌握在華盛頓的手中，華盛頓沒有操控中國的餘地。黃之鋒之流鼠目寸光，根本看不懂這個大棋盤。

社評強調，美方的香港這步棋在落子之前可以用來施加威脅，一旦走出，必定是死棋。中國的報復肯定也會是全面的，不僅限於經貿領域。

社評指出，要求美國準備制裁香港，無論出於什麼理由，都首先違背了天理，這種惡行被清算將是必然。又指黃之鋒、周永康們做了一個悲劇性選擇，賣國者在中國歷史上幾乎沒有過好下場，他們的一生最後一定會輸得連底褲都不剩。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

報啦報啦
等唔切

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

係就快 攬炒

報咩復呀，嚇鬼咩？俾印度佬割撚左塊中國領土add都唔敢add

期待 想睇下你地啲錢係哂外國既情況下點樣報復
發窮惡？

關你撚事？人地國家事務

後果自負

快啲報復啦

唔講條法案有無用 中共好似淆底wo

以「無產階級」革命起家的北京政府，竟然支持林鄭政府打壓香港「工人階級」！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

制裁香港咋喎
咁咪好囉, 比上海深圳上位

咁都漢奸?

侵侵:再鳩up豬都無撚得你地食

我建議唔好等報復
先下手為強

你個名

中共同芝娃娃一樣 一邊驚到震一邊吠

口交部日日口交攰唔攰架

唔係話要上WTO嫁咩 睇下人地理唔理你